[正視聽] 聽日林奠生日 18區和你SING屌佢老母係絕對值得搞

見到下面個維穩POST咁都正皮真係心都淡埋

其實聽日林鄭月娥生日關你咩事?

值得搞既原因有3個 :

1. 係極好既國際線文宣, 戰略價值極高
記唔記得上年手足修頓球場燒奶共占士波衫?
結果係上晒國際新聞, 提供左大量國際文宣俾香港抗爭運動
但負出既成本只係一件正被波衫

同樣道理, 如果一個地方領袖既生日, 國民不但唔為佢高興, 仲18區都有大量市民詛咒佢, 影佢黑白相, 可以玩埋抬棺材MEMES, 搏上9GAG 呢D國際知名網站

2. 本少利大 , 成本極低
聽日出去和你SING,
成本只係同平日同你SING一樣, 只係莫須有既$2000罸單 (我相信大部份人係唔會交, 咪搵區議員幫手)
絕對係本少利大, 唔搞就笨

3. 借題發揮, 借特別日子令更多人出
記唔記得上年動員到最多人既日子係邊日?
係10月1日支那國慶,
如果好似上面個維穩POST(其實聽日林鄭月娥生日關你咩事?)咁講
咁其實聽日支那生日關你咩事?

4. 癱瘓十八區商場晚市, 增加士氣
唔洗多講啦, 和你SING最大作用

總結, 聽日絕對值得出, 商場一關門就返屋企
同意請正評+推
大家聽日見

大家可以睇埋我另外一個POST

[警世] 以後抗爭日子 10:00PM前一定要返屋企

唔同意既可以入黎交流下

推

國慶同林鄭生日有咩可比性

拉啦

思考同邏輯能力差到咁

如果一個地方領袖既生日, 國民不但唔為佢高興, 仲18區都有大量市民詛咒佢, 影佢黑白相, 可以玩埋抬棺材MEMES, 搏上9GAG 呢D國際知名網站

美國日日都咁你住開共產國家？

維穩POST樓主你好
咁俾面入埋黎維穩

1.乜野極好嘅國際線文宣wfc林鄭生日
習種生日都叫有啲啲意思呀
國際wfc你林鄭生日俾人踩咩一個日鳩日都俾當地人踩嘅所謂地方首長，佢生日俾人踩有咩咁特別

不推文啦

係到覆多次你

1. 佢日日都俾人鬧 全世界都知道 仲講乜鬼推比國際知
2. 正文解釋咗唔講
3. 佢生日唔係特別日子 唔係節日
4. 平日晚市係好少人

即係星期日個活動我發起嘅 今日就變咗維穩
收收皮先好冇

係呀 最鍾意維穩
仲鍾意戇鳩仔

國際會唔會關注你係估唔到

當初都唔知幾條友燒波衫會上國際新聞
當初仲舉美國旗仲會俾人屌添

你可能未必得
但唔試就一定唔得

識玩就應該做啲有特色嘅傳統野
搵個化寶爐燒啲金銀衣紙妹仔大屋比條八婆 當生忌咁做
呢啲畫面就靚啦
打埋玄學戰線添

林鄭出名過占士？

用咩方式都好
最好百花齊放有創意

駁我啦 咁鍾意話我維穩
幾時講埋我係狗呀

所以咪話你個POST維穩
1. 照你咁講, 全世界都知道中共港共仆街, 咁係咪以後唔洗再有抗爭活動
唔洗再做海外文宣?
2. 你個POST咪就係話聽日成本同回報不相稱, 但我正文咪講左其實係本少利大, 應該係你要反駁返我
3. 國家領袖生日唔係特別節日, 但當日18區屌鳩佢係有新聞價值
4. 晚市商場收皮只係附帶既BONUS 唔係主要目的

唔好咁講, 我只係話你個POST客觀效果係維穩
無意針對你本人
唔好誤會

PISH

呢個idea唔錯
燒個橙色手袋俾佢

可以發揮返香港人既抗爭創意俾全世界睇

我直情覺得聽日和你SING屌林鄭係2020年暫時最佳既和理非活動

學樓上有位巴打話濟，美國經常都有，真係好出奇？
而且係咪又要用唔知幾多個手足去換依次咁倉猝嘅所謂嚐試